## Exercice : Juste prix

Déclarez les variables suivantes : 

* Variable qui sera utilisée pour afficher un message
* Variable qui va compter le nombre d'essais
* Variable de la valeur **minimum** qu'on peut entrer (ici 20)
* Variable de la valeur **maximale** qu'on peut entrer (ici 80)

Déclarez les fonctions suivantes : 

* crée une fonction qui retourne un numéro aléatoire arondi entre la variable minimale et la variable maximale
* crée une fonction 
	- qui prends un argument pour tester si le numéro qu'on a entré est le bon 
	- la fonction retourne un de ces 3 messages : `C'est plus`, `C'est moins`,`C'est juste tu as trouvé en X coups`


Utiliser la console **ou** les fonctions natives suivantes :

- window.prompt();
- window.alert();
- window.confirm();
